BNO持有人明年1月31日起，可申請英國居留簽證，五年簽證費用每人250英鎊

【最新】BNO持有人明年1月31日起，可申請英國居留簽證，五年簽證費用每人250英鎊

It’s coming home, It’s coming home!

I'm coming home , coming home

tell the world im coming home

英國佬真係好撚醒
吸香港難民黎封住其他國家要求英國收多D非洲中東難民把口
可以企係道德高地 又可以吸香港人啲錢.